品客，卡樂B，珍珍，定係Lays?

利申：今日喉嚨痛，唔食薯片

nabisco

doritos

四個入邊揀就lays la

其實珍珍唔差。食食下就一大包清左

牛仔片

kettle
夠厚好好咬

蕃茄片

卡樂B未買過？

品客未縮水嗰陣好好食
sour cream and onion
轉左就狗也不屌

已前珍珍燶d濃味好多
雖然重口味但係隔一排就會諗起想買番包

而家接近左黃色卡樂b味，差好遠

如果呢四個一定lays
其他就tyrrells english crisps

Ruffles

10個9個講第2個牌子出黎屌你老母好撚型咩

Dor你老母呀

Lays 原味

珍珍隻蕃茄味
又平又大包又好食
但係唔係成日有

時事台

做乜撚野

4個都揀唔落揀其他有咩問題
屌人老母又好型

wise蕃茄薯片：在坐各位都係垃圾

今日興品客，夠晒時事

一定係賴屎

珍珍

珍珍

因爲我啊媽個名有個珍字

4個都唔掂

熱浪係卡樂B架
你地話呢

一定係綠lays

Lays

全部打和！

dnb

咩事呀你

lays bbq

其實樓主係暗示緊某d野

琴晚先食完一大包

揀唔落咪撚入黎揀囉on9

commandos

Lays for sure

好鍾意卡樂b bbq味

芝士味正

Lays vinegar

想用潛意識去反政治對手
呢招算係高章

X2

珍珍

珍珍好撚劣

熱浪（卡樂B) >All

Nacho
熱浪
蕃茄薯片
辣味珍珍
Lays cream 味